係咪時候要點開新既科技樹?

大家既接受能力愈黎愈高
當日千夫所指既行為，今日最終都會變為常態
有樣野係大家心中，但係從來未出現過
各位認為時機成熟未

推

永不原諒